想問一隻GAME既語音佔遊戲容量幾多?其實係咪可以用更新追加?

相信好多人買GAME都會考慮埋語音,有D會先出日文,之後再出中文
同步公佈還好,至少我有權同計劃買定等,最慘買完隔一排出中文

但其實再出中文(或追加語音)有無必要再出多一次碟呢?
係咪本身就可以用網上UPDATE(好似追加語言包咁)
再出只係純粹賺錢?